岩先同女神表白，佢咩屌你老母你咩新鮮蘿蔔皮

即係點？

佢想含你條蘿蔔皮

同佢講我HKU既

醫 ........and f

哦